［文宣已出］今個星期有活動啦！15/12 和你聖誕Shop

TG公海link:

活動地區當日12:00會公布，請大家密切留意

#15Dec #全港 #和你Shop #Christmas限定 #開花
香城Online之和你Christmax Shop
日期 : 12月15日 (日)
時間 : 14:00-22:00
地點 : 當日12:00公佈
Link :

（Twitter 要人）美國同加拿大議員響人權日不斷提香港！

推

push